部車防盜成日鳩響

我部車成日一落雨就響防盜
搵車房check又check唔到

請個法師搞搞佢

下雨天 車頭蓋永遠都顯示未關好 不斷 叮 叮 叮

唔好嚇我

個sensor 太敏感, 唔使你套防盜有冇得set
我有時停車場經過太大聲 唔踩油都整著兩三架車個alarm

佢好怪 平時任何車都冇咩野 係落雨先會

落大雨架車啪啪聲會震

條喉應該好嘈

落大雨唔好望後鏡

?

應該係落雨出過事

點解

有諗過

買啲野
係車前燒下

迷信
其實真係做過 因爲二手車 唔知佢發生過咩事

佢想提下你, 落雨啦, 返屋企收衫啦

犯法嫁，快啲整好佢